黎緊會去日本睇Rugby World Cup, 想幫手做下文宣

黎緊會去日本睇Rugby World Cup, 想幫手做下文宣

希望可以係國際賽事，各國記者鏡頭前做下文宣
有無咩可以做到？

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！